有冇人抽百威

抽兩手

想價值投資都唔得

擱置了

完左

完了
借MARGIN抽的，利息都蝕埋

垃圾股，🙂

屌..政府都唔撤回,百威你同我講撤回

幾時退錢